SH係咪真係驚閪?

好撚驚

美股-係
港股-有北水唔怕

隻blink跌到九彩